有無人等緊坡狗出成績表

11點半都未有

有，不斷refresh

多得制，驗唔切

港4台3
等著笑死坡坡

Me

加埋乘10都未必夠

link

233

Errrrrr...

出撚晒事

167個unlinked

咁佢準備一星期上萬都得啦 好似歐洲果d咁

佢地早幾日仲出晒去沙灘

賣棺材俾坡豬
中國又賺一大筆

monkey see monkey do

至少5000

坡狗，爆阿！轟隆轟隆！

日日等到深夜先出成績表
博人一覺訓醒沖淡嚴重性